{
  "id_query": "17832492",
  "total": 8724,
  "total_current": 200,
  "max_score": 65.272194,
  "origin_question": "Chị đã cọc & muốn thanh toán online rồi nhận máy thù làm ntn? Cảm ơn.",
  "hits": [
    {
      "score": 22.286951,
      "id": "17615649",
      "field_search": "question",
      "question": "mình muốn hỏi là mình đã cọc 500k, nhưng k muốn lấy máy thì có lấy lại được tiền cọc không? cảm ơn!",
      "answer": "Chào anh, Dạ được ạ nếu mình đã cọc và không muốn lấy máy thì bên em sẽ trả cọc lại cho mình ạ.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 20.379398,
      "id": "19273400",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi hình thức thanh toán bằng mastercard là sao vậy? Thanh toán và nhận hàng ntn?",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này thì anh thanh toán online bằng cách chuyển khoản và anh chọn hình thức nhận hàng tại siêu thị hoặc giao hàng tận nơi anh nhé. Anh có thể nhấn vào mua ngày ở Mastercard để làm theo hướng dẫn mua hàng anh nhé. Mong anh luôn đồng hành cùng Thegioididong.com anh nha!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 20.061134,
      "id": "26369607",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào anh chị QTV  Bây giờ em đã có thẻ JCB em muốn mua iphome 6 32GB có được giảm giá 1 triệu không ạ?....và em phải đến trực tiếp siêu thị TGDĐ thanh toán và nhận sản phẩm hay qua online ạ.....rất mong được phản hồi của anh chị QTV.....em cảm ơn",
      "answer": "Chào anh, Dạ nếu anh có thẻ JCB, anh sẽ nhận được khuyến mãi Giảm ngay 1 triệu khi thanh toán trực tuyến, anh có thể nhận tại siêu thị hoặc giao tận nơi, miễn là anh thanh toán online ạ!Thân gửi anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 19.916145,
      "id": "26474439",
      "field_search": "question",
      "question": "thanh toán qua JCB rồi mua online là giảm 2 triệu ??",
      "answer": "Chào anh ThànhHiện đúng là Thegioididong.com đang có 2 chương trình ưu đãi giảm giá cho máy, nếu anh thanh toán trực tuyến với thẻ JCB thì sẽ được giảm tổng cộng là 2 triệu đồng anh nhaThông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 19.29743,
      "id": "18741394",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu mình đặt mua và đã thanh toán online luôn rồi mà khi xem máy không ưng ý nữa thì sao QTV?",
      "answer": "Chào anh Nếu anh đã khui seal sản phẩm rồi thì sẽ tính là mua rồi và mất 20% giá trị sản phẩm anh nhé. Do sản phẩm Apple có quy định là sản phẩm phải nguyên seal khi đến tay người sử dụng. Nếu anh khui seal thì bên em không thể bán cho khách hàng khác theo hình thức mới được anh nhé. Mong anh thông cảm.Xin gửi thông tin đến anh",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 18.965609,
      "id": "26201032",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua online nhưng nhận và thanh toán tại cửa hàng đc kh ạ ?",
      "answer": "Chào anh Dạ được anh nhé, anh cứ đặt hàng online sau đó anh có thể ra cửa hàng để nhận máy và thanh toán ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 17.742752,
      "id": "21681477",
      "field_search": "question",
      "question": "Thanh toán Online bằng thẻ Mastercard là sao hả ad,Thanh toán Online bằng thẻ Mastercard là sao hả ad",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này thì nếu anh có thể sử dụng thẻ MasterCard thì anh có thể thanh toán sản phẩm online qua dịch vụ MasterCard để nhận được khuyến mãi giảm giá 300.000đ anh nhé. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 17.00927,
      "id": "26427110",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi e muốn mua online thì làm ntn ạ",
      "answer": "Chào anh, Dạ không biết mình muốn mua trả thẳng hay mau trả góp vậy ạ? Để bên em có thể hỗ trợ anh nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.970556,
      "id": "21685736",
      "field_search": "question",
      "question": "thanh toán ntn để được giảm 300k ad",
      "answer": "Chào chị YếnVâng trường hợp này chị đặt mua sản phẩm này trên web bên em sau đó thanh toán thông qua thẻ  MasterCard thì giá sẽ được giảm 300.000đ chị nha Xin gửi thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.420322,
      "id": "17543845",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi e đã đặt cọc rồi",
      "answer": "Chào anh,Dạ Thegioididong.com giao hàng cho anh từ 1/4 đến ngày 7/4 đó ạ, anh vui lòng đợi thêm một thời gian nữa nhé.Xin được thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.414444,
      "id": "17685433",
      "field_search": "question",
      "question": "Khi nào thì mình có thể nhận hàng đã đặt cọc trước vì mình thấy trên web báo là đã có hàng rồi?",
      "answer": "Chào chị Thảo,Nếu chị đã đặt cọc trước thì chị có thể yên tâm, bên em sẽ liên hệ thông báo cho chị ngay khi sản phẩm về hàng. Hoặc chị cũng có thể liên hệ trực tiếp đến tổng đài 1800.1060 vào ngày mai để nhân viên bên em tư vấn chi tiết cho chị nhé.Chúc chị nhiều sức khỏe!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.340431,
      "id": "28139705",
      "field_search": "question",
      "question": "Thanh toan online bang thẻ matercard là ntn ạ",
      "answer": "Chào bạn,Bạn giúp mình vào appstore > chọn ứng dụng cần mua > nhận > nhập mã thẻ mastercard khi máy hiện thông báo yêu cầu bạn nhé.Thân chào bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.230152,
      "id": "17722349",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi chhuts. mình có đặt coc ở tgdd rồi nhưng mình đã có người tăng máy, mình co lấy lại được cọc ko và thời gian lấy cọc ntn? tk",
      "answer": "Chào anh,Dạ với trường hợp này thì anh có thể liên hệ trực tiếp tổng đài siêu thị Thegioididong.com 1800.1060 để được hỗ trợ anh tốt nhất nha. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.20669,
      "id": "23446351",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad mình đã mua trả góp 1 lần rồi đã thanh toán xong . Thế có mua tiếp sản phẩm khác ko",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này thì anh vẫn có thể tiếp tục mua trả góp bình thường anh nhé. Hiện tại sản phẩm đang có ưu đãi giá tốt đấy anh, nếu anh đang quan tâm có thể đặt hàng trên web để nhận được ưu đãi giảm giá này nha.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.877117,
      "id": "23367255",
      "field_search": "question",
      "question": "Tôi mới mua iphone 6 32GB nhưng máy không nhận tin báo mail vậy làm sao khắc phục? cảm ơn nhiều",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn thử vào Cài đặt > Thông báo > Chọn ứng dụng Mail > Cho phép thông báo xem sao nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.8259945,
      "id": "26482262",
      "field_search": "question",
      "question": "đặt hàng online là giá thanh toán 6.900.000d đúng không ạ ?",
      "answer": "Chào chị ! Dạ chỉ cần chị mua Online sẽ được hỗ trợ giảm giá 1 triệu còn 6.990.000đ nha chị, nhận hàng ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.7458315,
      "id": "22846035",
      "field_search": "question",
      "question": "M muốn mua iphone6 32g thù thủ tuc và kđ ntn. Cho giá nữa ah",
      "answer": "Chào chị,Dạ Điện thoại iPhone 6 32GB bên em kinh doanh giá 8.990.000đ chị nha, chị vui lòng phản hồi cho em các giấy tờ chị có: CMND,bằng lái xe,sổ hộ khẩu, hóa đơn điện.. em sẽ tư vấn chị gói lãi suất cụ thể nhé.  Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.681576,
      "id": "30323402",
      "field_search": "question",
      "question": "Bạn ơi mình mua giá rẻ online thanh toàn tại cửa hàng được không, minh mua thanh toán trước thì bên cửa hàng có nhận giao nhận tại tỉnh khác không ad",
      "answer": "Chào anh,Dạ sản phẩm giá sốc online anh có thể thanh toán tại cửa hàng ạ. Tuy nhiên bên em không hỗ trợ chuyển hàng sản phẩm giá sốc anh nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.610016,
      "id": "20393222",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi, sao e đã tắt chế độ không làm phiền rồi nhưng điện thoại vẫn có chuông ạ. Cảm ơn nhiều ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này trên iPhone 6 khi bạn tắt chế độ không làm phiền thì máy sẽ đổ chuông bình thường nha. Bạn vui lòng bật chế độ đó lên và kiểm tra lại xem sao bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.480611,
      "id": "20233827",
      "field_search": "question",
      "question": "đến xem máy rồi thanh thanh toán bằng thẻ Mastercard có được giảm giá ko ạ",
      "answer": "Chào chị Bích,Với iPhone thì chị không xem máy trước khi thanh toán được chị đâu, máy siêu thị Thegioididong.com kinh doanh nguyên seal, phải thanh toán rồi mới khui được seal máy chị nhé! Và để giảm giá, chị cần thanh toán trực tuyến bằng MasterCard trên website nha! Xin thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.472797,
      "id": "20396580",
      "field_search": "question",
      "question": "Bạn ơi hiện tại chương trình thanh toán bằng thẻ master giảm 1 triệu đồng còn hiệu lực không vây? Nếu mình thanh toán online thì khoảng bao lâu sẽ nhận được hàng?",
      "answer": "Chào anh HưngHiện tại chương trình này Thegioididong.com vẫn đang còn áp dụng đến hết tháng 7 anh nha. Khi anh thanh toán online thì bên em sẽ hỗ trợ giao hàng tùy vào địa chỉ nơi anh, anh có thể liên hệ tổng đài của Thegioididong.com: 1800.1060(miễn phí) để có thông tin cụ thể ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.464654,
      "id": "31335540",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình thanh toán bằng thẻ tín dụng sau đó nhận được thông báo đơn hàng thanh toán thất bại, đã bị trừ tiền. Trường hợp này giải quyết như thế nào?",
      "answer": "Chào anh, Anh vui lòng cho biết anh đã dùng thẻ thanh toán 100% giá trị sản phẩm hay sao ạ, anh phản hồi lại cụ thể thông tin và số điện thoại bên em sẽ hỗ trợ giúp anh nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.462732,
      "id": "22763985",
      "field_search": "question",
      "question": "E đặt làm hồ sơ online trước rồi qua hôm sau e nhận hàng đc k ak",
      "answer": "Chào anh,Vâng anh có thể cho em xin số điện thoại của anh để bên em hỗ trợ anh làm hồ sơ online, khi nào hồ sơ được duyệt thì bên em em sẽ gọi đến anh, anh có thể ra siêu thị đối chiếu hồ sơ và nhận sản phẩm anh nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.461777,
      "id": "21705556",
      "field_search": "question",
      "question": "e mua máy iphone 6 32g trả góp trong 6 tháng e đã trả được 2 tháng bây giờ e muốn thanh toán 4 tháng còn lại luôn và trả máy nhận lại tiền được ko ạ",
      "answer": "Chào anh Ngọc,Nếu sản phẩm anh mua mới tại Thegioididong.com, còn trong thời gian bảo hành và không mắc lỗi kỹ thuật thì bên em sẽ hỗ trợ đổi trả lại. Trường hợp trên thì anh có thể làm hồ sơ thanh lý hợp đồng trả hết số còn lại sau đó trả lại máy anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.29763,
      "id": "31562674",
      "field_search": "question",
      "question": "Được rồi ad cảm ơn ad nhiu",
      "answer": "Dạ chào anhTrường hợp này thì bên em cảm ơn anh đã để bên em có cơ hội được phục vụ mình ạChúc anh buổi tối vui vẻ anh nhé !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.239281,
      "id": "26353857",
      "field_search": "question",
      "question": "Em đã thử cài đặt lại mạng rồi nhưng vẫn không được. Có phải do phần mềm máy không ạ. Em cảm ơn",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình là tình trạng máy bạn đang dùng ra sao vậy ạ, để mình có thể hỗ trợ cho bạn tốt hơn nhé . Mong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.210207,
      "id": "17528283",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình đã đặt cọc mua máy này nhưng giờ không muốn mua nữa thì có được trả cọc ko???",
      "answer": "Chào anh Tân,Nếu anh không có nhu cầu mua máy nữa thì bên em sẽ gửi lại  tiền cọc cho anh nha! Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.163382,
      "id": "20446828",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn tìm hiểu thêm về việc thanh toán bằng Master card Cho mình hỏi TGDD chấp nhận thanh toán bằng Master card của những ngân hàng nào?",
      "answer": "Chào chị,Chị có thể sử dụng thẻ Master Card được phát hành bởi các ngân hàng tại Việt Nam chị nhé.Thân gửi thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.134539,
      "id": "20168963",
      "field_search": "question",
      "question": "làm sao để thanh toán bằng mastercard",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này để thanh toán bằng thẻ MasterCard anh cần có thẻ thanh toán ATM đó anh nhé. Để được hỗ trợ làm thẻ trên anh có thể đến ngân hàng để được hỗ trợ làm thẻ sớm nhất anh nha.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.086002,
      "id": "26195653",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua online thành toán 8 triệu (làm tròn) nhưng nếu mình thanh toán bằng thẻ JCB nữa thì còn 7  triệu hay sao admin?",
      "answer": "Chào chị,Hiện tại nếu chị thanh toán bằng thẻ JCB thì sẽ không mua được giảm giá 7.990.000đ, chị sẽ mua với giá 8.490.000₫, sau đó giảm 1 triệu còn 7.490.000₫ chị nhéThân gửi đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.0648775,
      "id": "21706464",
      "field_search": "question",
      "question": "e mua máy iphone 6 32g trả góp trong 6 tháng e đã trả được 2 tháng bây giờ e muốn thanh toán 4 tháng còn lại luôn và trả máy nhận lại tiền được ko ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh đang trả góp iPhone 6 32GB được 2 tháng thì bây giờ anh có thể thanh lý Hợp đồng trả góp sớm được nha. Sau khi thanh toán xong Hợp đồng trả góp thì anh có thể trả lại máy cho Thegioididong.com và nhận lại tiền được nhé. Với điều kiện anh mua sản phẩm ( Mới ) tại Thegioididong.com , và dùng dưới 12 tháng thì Thegioididong.com mới hỗ trợ anh trả lại máy nhaThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.994986,
      "id": "26641648",
      "field_search": "question",
      "question": "Thế giới di động có nhận thanh toán thẻ atm ko",
      "answer": "Chào anh Kỳ,Dạ Thegioididong.com có hỗ trợ thanh toán sản phẩm bằng thẻ ATM có đăng ký internet banking nha anh. Nếu anh quan tâm đến sản phẩm này iPhone 6 32GB, anh có thể phản hồi thông tin khu vực anh đang ở tại ô bình luận, bên em sẽ hỗ trợ kiểm tra hàng giúp anh, anh nhé. Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.819637,
      "id": "18082471",
      "field_search": "question",
      "question": "Xin QTV iPhone 6 32gb mua mới khui hộp đã chạy sẵn IOS mấy rồi ạ? Xin cảm ơn.",
      "answer": "Chào anh,Đối với sản phẩm này, bên em đang kinh doanh tại siêu thị Thegioididong.com với hệ điều hành iOS 10 nha anh. Nếu anh quan tâm đến sản phẩm này, anh vui lòng để lại thông tin khu vực anh đang ở để em có thể hỗ trợ kiểm tra hàng giúp anh, anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.815956,
      "id": "26033449",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi thanh toán bằng thẻ jcb là ntn ạk",
      "answer": "Chào anh,Anh cần có thẻ JCB để thanh toán trực tuyến sản phẩm này sẽ được giảm 1.000.000đ đó ạ. Thẻ này anh có thể ra các ngân hàng có hỗ trợ để làm thẻ, áp dụng cho thẻ credit và debit anh nhé, thẻ ATM không áp dụng chương trình này ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.751873,
      "id": "20276273",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi dk giảm 1trieu khi thanh toán trực tuyến là ntn?",
      "answer": "Chào chị,  Chị có thể thanh toán bằng thẻ Mastercard để được giảm Giảm thêm 1.000.000đ đó ạ!Thân gửi chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.624146,
      "id": "19815848",
      "field_search": "question",
      "question": "Tại sao sony xa1 cứ bị lỗi cảm ứng thanh công cụ.mình đã đổi đến cái máy thứ 5 rồi mà vẫn bị",
      "answer": "Chào bạn, Tình trạng này bạn có thể dành chút thời gian mang máy đến trung tâm bảo hành Sony gần nhất để các nhân viên kỹ thuật trực tiếp cầm máy và kiểm tra cho bạn nhé . Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.623682,
      "id": "25618808",
      "field_search": "question",
      "question": "Làm sao nhận lại tiền khi nhận hàng rồi ạ",
      "answer": "Chào chị ! Dạ em chưa hiểu ý chị ạ, chị có thể nói rõ vấn đề chị cần hỗ trợ để em hỗ trợ chị thông tin chính xác nha chị.Mong nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.5337925,
      "id": "27879534",
      "field_search": "question",
      "question": "thanh toán 100% trực tiếp tại cửa hàng thì có được giảm thêm 500 ngàn giống như thanh toán online không ad?",
      "answer": "Chào anh, Em kiểm tra thì khuyến mãi Giảm ngay 500.000đ khi thanh toán Online bằng thẻ Mastercard (Từ 01/06 - 30/06) anh nha , anh thanh toán 100% giá trị tại siêu thị với tiền mặt vẫn không được hỗ trợ khuyến mãi này anh nhé . Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.468302,
      "id": "20485676",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho hỏi mua iphone 6 32 2017 thanh toán bằng master cạc được giảm 1 triệu, như vậy tôi mượn thẻ của người bạn thanh toán 1 thẻ mua 2 điện thoại được không, cảm ơn",
      "answer": "Chào anh! Về trường hợp của anh thì  với 1 thẻ thì chỉ mua được 1 sản phẩm thôi anh nhé. Mong mình thông cảm cho bên em ạ! Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.39601,
      "id": "17436844",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh/chị ơi máy này khi xuất xưởng đã cài sẵn ios 10 rồi ạ",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại thì sản phẩm iPhone 6 32Gb sắp về, bên em chưa kinh doanh nên chưa có thông tin cụ thể anh nhé.Thân gửi anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.306683,
      "id": "27521696",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh chị làm ơn kiểm tra giúp em vs máy em là máy nước nào là bản qt hay lock vs ah em cảm on  Imei  35 xxxx6 776099 9",
      "answer": "Chào anh !  Rất tiếc bên em không hỗ trợ kiểm tra được anh nha và hiện IMEI của anh không có thông tin trên hệ thống Thegioididong.com ạ. Iphone bên em kinh doanh thì là bản quốc tế chính hãng anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.282743,
      "id": "28890213",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh chị kĩ thuật viên cho em hỏi em đang dùng ios 11.4.1 em muốn hạ cấp xuống ios 10.3.3  em dùng máy laptop vào ưebsite ipsw.me tải bản cập nhật thì đã bị khoá lại hết rồi từ bản 11.4 trừ bản 11.4.1 chưa bị khoá vậy cho em hỏi nếu em đã tải bản ios 10.3.3 về từ tr đó rồi thì hạ cấp ở thời điểm hiện tại có đc k tư vấn chi tiết dùm em cảm ơn k mất tiền em cảm ơn anh chị.",
      "answer": "Chào bạn,Dạ hiện tại bạn cũng không hạ cấp được đâu ạ; do Apple đã khóa bản hạ cấp rồi bạn nhé; bạn tạm chờ thêm thời gian xem máy chủ có cho mở lại không nha.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.116074,
      "id": "26464326",
      "field_search": "question",
      "question": "vừa mua online vừa thanh toán JCB có được giảm 2 trịu không",
      "answer": "Chào anh, Dạ bên em sẽ hỗ trợ mãi khi mua online thanh toán qua thẻ JCB và đơn hàng đặt và nhận hàng từ 11- 15/4 anh nhé. - Giảm ngay 1 triệu khi thanh toán trực tuyến bằng thẻ JCB (không áp dụng mua trả góp)- Giảm ngay 1 triệu khi mua online (áp dụng cho đơn hàng đặt và nhận hàng từ ngày 11 - 15/4) *Không áp dụng trả góp 0%*Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.09088,
      "id": "21032206",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn chép danh bạ từ máy winphone sang máy iphone phải làm ntn ạ,Mình muốn chép danh bạ từ máy winphone sang máy iphone phải làm ntn ạ",
      "answer": "Chào bạn.Về tình trạng này bạn vui lòng dành ít thời gian mang sản phẩm ghé trực tiếp hệ thống siêu thị Thế Giới Di Động để kỹ thuật viên bên mình hỗ trợ kiểm tra cho bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.077343,
      "id": "20103897",
      "field_search": "question",
      "question": "Sản phẩm có hỗ trợ trả góp 0% không vậy, Mình có thể làm giấy tờ ở bình thuận, và thanh toán và nhận máy ở đà nẵng được không?",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc sản phẩm này không hỗ trợ trả góp lãi suất 0% nha anh. Và không thể làm ở Bình thuân thanh toán nhận máy tại Đà Nẵng được nha anh, anh làm tại đâu thì nhận máy tại đó. Nếu có thể anh vui lòng cung cấp cho em một số thông tin như: Số tiền anh muốn trả trước, số tháng anh muốn góp, các giấy tờ anh đang có: CMND,Hộ Khẩu, Hóa đơn điện để em tư vấn gói lãi suất phù hợp với anh.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.003738,
      "id": "21499739",
      "field_search": "question",
      "question": "Tháng 9 có chương trình giảm thêm 300.000đ khi thanh toán trực tuyến bằng MasterCard, bao gồm cả thẻ tín dụng và ghi nợ đúng k ah? Thanh toán trực tuyến nghĩa là phải mua hàng online và thanh toán online đúng k shop?",
      "answer": "Chào chị,Trường hợp này thì đúng rồi đó chị. Chị phải thanh toán online thì bên em mới khuyến mại giảm giá đó chị. Và với các loại thẻ trên thì chỉ cần là Mastercard là được chị nhé.Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.99973,
      "id": "17782630",
      "field_search": "question",
      "question": "Ở bà riạ - vũng tàu mình có hàng chưa vây a chị QTV ơi. Và cho e hỏi muốn mua trả góp thì ntn ạ. Rất mong được nhận phản hồi từ a chị QTV. E trân trọng cám ơn....!!! Chúc a chị QTV cuối tuần vui vẻ...!!!",
      "answer": "Chào anhHiện tại sản phẩm này đã có hàng tại Thegioididong.com Bà Rịa - Vũng Tàu rồi nha anh. Để mua trả góp thì anh cần có CMND, Hộ khẩu và Hoá đơn điện ạ. Anh có các thủ tục này không và anh có thể trả trước khoảng bao nhiêu phần trăm để bên em hỗ trợ cho anh nhaMong nhận được phản hồi sớm nhất!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.855696,
      "id": "20401498",
      "field_search": "question",
      "question": "Làm sao để thanh toán trực tuyến để đc giảm 1 triệu",
      "answer": "Chào anh, Nếu anh có thẻ Master Card, anh có thể nhấn mua ngay và chọn mục thanh toán bằng thẻ Master card và làm theo hướng dẫn ạ!Thân gửi anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.72649,
      "id": "20286726",
      "field_search": "question",
      "question": "dùng thẻ mastercard của ngân hàng vietcombank thanh toán online có đc ko ạ?",
      "answer": "Chào chị,Dạ chị có thể sử dụng thẻ MasterCard của ngân hàng Vietcombank để thanh toán sản phẩm tại siêu thị Thegioididong.com được nha chị.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.621671,
      "id": "24975403",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi gói khuyến mãi thanh toán visa giảm 500k là phải mua online hả ? Có thể thanh toán bằng visa trực tiếp tại quầy không ?",
      "answer": "Chào anh Huy,Ưu đãi Giảm 500.000đ khi thanh toán trực tuyến bằng thẻ Visa ạ nên anh cần thanh toán trực tuyến mới được anh nhé. Anh vào ô MUA NGAY màu cam làm theo hướng dẫn để thanh toán ạ.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.606558,
      "id": "25340813",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình đăng kí mua online giá 8t mà tin nhắn mình lỡ tay xoá rồi. Giờ sao để tgdd biết đây qtv. Cảm ơn qtv",
      "answer": "Chào chị, Chị giúp em dùng số điện thoại đặt hàng liên hệ Tổng đài mua hàng 1800.1060 (7:30 - 22:00) để được hỗ trợ xem sao ạ.Thông tin đến chị ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.50198,
      "id": "24650130",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh chị em nào đã xài qua rồi cho em ý kiến bây giờ có còn nên mua iPhone 6 ko hay tầm giá này có máy khác tốt hơn. Mượt mà hơn chơi game chụp ảnh đẹp hơn ạ.em xin cảm ơn nhiều...",
      "answer": "Chào anh, Với sản phẩm này dùng tốt và rất nhiều người dùng đã đánh giá tốt sản phẩm anh nha , anh vui lòng cho em biết khu vực ( tỉnh , quận , huyện ) bên em sẽ kiểm tra xem còn hàng không giúp anh nhé .Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.465907,
      "id": "17977772",
      "field_search": "question",
      "question": "Đặt cọc rồi có lấy lại cọc đc k ạ",
      "answer": "Chào chị !  Dạ nếu chị đặt cọc rồi nhưng thấy không ưng sản phẩm thì vẫn có thể lấy cọc lại không mua sản phẩm chị nhé.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.445026,
      "id": "27448215",
      "field_search": "question",
      "question": "bây giờ tôi đặt hàng giá 6.690.000 rồi tháng sau tôi thanh toán rồi lấy hàng đươc không ạ",
      "answer": "Chào anh,Mong anh thông cảm ạ, bên em chỉ hỗ trợ nhận trong 48 giờ thôi vì đây là quy định của chương trình nên anh mua sản phẩm sớm để nhận được giá ưu đãi nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.432344,
      "id": "20146817",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi tại thành phố Hải Dương IP 6 32GB còn hàng ở chi nhánh nào? Và mình mua online bằng thẻ mastercard của bạn mình thì sẽ thanh toán thế nào và lấy hàng ra sao? Mình cảm ơn!",
      "answer": "Chào chị !  Hiện bên em kiểm tra thì sản phẩm này đang có hàng tại siêu thị Thegioididong.com địa chỉ Quốc Lộ 183, P. Ái Quốc, TP. Hải Dương, T. Hải Dương. Chị có thể ấn vào mua hàng sau đó kéo xuống, có nút Thanh Toán Ngay - Giảm ngay 1.000.000₫ khi thanh toán trực tuyến bằng MasterCard, chị ấn vào và điền thông tin cũng như cách thức nhận hàng nhé.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.285669,
      "id": "30479573",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình nua online và thanh toán tại siêu thị vẫn được sử dụng mã giảm giá chứ ạ",
      "answer": "Dạ chào anhTrường hợp này thì với mã giảm giá sự kiện 20/10 anh mua hàng với bất kỳ hình thức nào đều được áp dụng anh nhé, anh có thể yên tâm ạ Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.259338,
      "id": "27715506",
      "field_search": "question",
      "question": "Giảm ngay 500.000đ khi thanh toán Online bằng thẻ Mastercard thẻ Mastercard này thuôc ngân hàng nào",
      "answer": "Chào anh LinhDạ, anh ơi, thẻ Mastercard  nào cũng được giảm anh nha. Nếu anh quan tâm sản phẩm thì anh nhanh chóng mua hàng ạ. Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.249786,
      "id": "26487233",
      "field_search": "question",
      "question": "Thẻ CVV ( không có JCB) có được giảm 1tr khi thanh toán online không ad?",
      "answer": "Chào anh, Dạ hiện tại thì mình không nhận được khuyến mãi giảm 1 triệu khi sử dụng thẻ JCB thanh toán nhưng mình được nhận khuyến mãi Giảm ngay 1 triệu khi mua online (áp dụng cho đơn hàng đặt và nhận hàng từ ngày 11 - 15/4 và không áp dụng mua trả góp 0%) anh nha. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.206873,
      "id": "26496093",
      "field_search": "question",
      "question": "Tôi đã mua 1 sản phẩm Iphone 7plus 128gb và được giảm 1tr khi thanh toán thẻ JCB rồi Vậy tôi mua them 1 sản phẩm iPhone X 64Gb nữa liệu thanh toán bằng thẻ JCB còn được hưởng khuyến mãi thêm 1tr nữa k",
      "answer": "Chào anh,Hiện giờ anh mua thêm Điện thoại iPhone X 64GB và Thanh toán trực tuyến bằng thẻ JCB thì vẫn được Giảm 2 triệu nha. Anh xem tại nhé.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.128246,
      "id": "29024489",
      "field_search": "question",
      "question": "Em vừa đặt mua trả gióp iphone 6 32G, hồ sơ online của em đã được 1 chị nhân viên hổ trợ gửi đi để xét duyệt online nhưng em muốn đến siêu thị và làm hồ sơ trực tiếp thì có được không ạ ?,Em vừa đặt mua trả gióp iphone 6 32G, hồ sơ online của em đã được 1 chị nhân viên hổ trợ gửi đi để xét duyệt online nhưng em muốn đến siêu thị và làm hồ sơ trực tiếp thì có được không ạ ?",
      "answer": "Chào chị,Chị có thể đến siêu thị Thegioididong.com rồi mình làm hồ sơ trực tiếp được chị nhé, chị yên tâm ạThân gửi chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.056303,
      "id": "26459282",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mua online và thanh toán bang the JCB thì giá con này còn bao nhiêu",
      "answer": "Chào anh, Nếu anh đặt và nhận hàng từ ngày 11 - 15/4, thanh toán bằng thẻ JCB thì giá máy còn lại 5.990.000đ anh nha!Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.0315075,
      "id": "26041442",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho Mình hỏi thanh toán bằng thẻ JCB. Theo giá trên web đặt online là 7,99tr. Như vậy nếu thanh toán bằng thẻ JCB thì số tiền thanh toán là 6,99tr ( giảm 1tr như quảng cáo ) hay như nào ạ",
      "answer": "Chào anh,Vâng ạ, nếu anh thanh toán bằng thẻ JCB thì anh được hỗ trợ giảm 1.000.000đ nhưng giảm trên giá là 8.490.000đ ạ, nên gía sau giảm khi thanh toán bằng JCB là 7.490.000đ nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.987421,
      "id": "27429060",
      "field_search": "question",
      "question": "Xin chào! Mình ở Q12, nếu đặt online thì giá 6,690,900 đúng ko shop? Thời gian giao hàng trong 48h. Mình có thể nhận hàng sớm hơn được ko? Cảm ơn",
      "answer": "Chào chị, Hiện máy giá online 6.690.000₫ có hàng tại Q12 ạ. Chị đặt hàng xong thì từ sáng mai bên em sẽ giao hàng tận nơi cho chị ạ. Chị Chị vào ô MUA NGAY màu cam làm theo hướng dẫn để đặt hàng nhé. Thông tin đến chị ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.940198,
      "id": "27490661",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn mua tặng người thân ở xa thì  khi nào người nhà e ra lấy thì e thanh toán hay phải thanh toán trước ạ",
      "answer": "Chào chị, Chị có thể thanh toán 100% giá trị sản phẩm xong và nhờ người nhà ra siêu thị nhận sản phẩm hay bên em sẽ hỗ trợ giao hàng tận nơi đều được chị nhé . Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.910499,
      "id": "21798744",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho e hỏi là thanh toán trực tuyến là như thế nào ah.và làm thế nào để thanh toán trực tuyến được ah.thanks.",
      "answer": "Chào anh! Về trường hợp của anh, thanh toán trực tuyến tức là anh dùng thẻ ATM có dịch vụ internetbanking để thanh toán hoặc dùng thẻ Visa, MasterCard thanh toán trực tuyến anh nha. Còn hiện tại khi anh mua Iphone 6 32gb và thanh toán trực tuyến bằng MasterCard thì anh được giảm ngay 300.000đ. Anh chọn mua ngay, sau đó chọn \"Giảm ngay 300.000₫ khi thanh toán trực tuyến bằng MasterCard  THANH TOÁN NGAY\"\" anh nhé. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.865506,
      "id": "23321044",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua online ntn",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này thì anh có thể nhấn vào \"MUA NGAY GIÁ\" trong khung màu đỏ để và chọn vào tỉnh thành, quận huyện anh ưng ý để có thể đặt hàng sản phẩm online đó anh nha.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.852698,
      "id": "29613061",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho e hỏi đt e mua được 1 năm rồi, đã hết bảo hành, mà bây giờ e muốn thay pin có đươc không, giá bao nhiu ạ. E cảm ơn",
      "answer": "Chào anh!Rất tiếc Thegioididong.com hiện không có dịch vụ thay thế, sửa chữa nên không có thông tin chính xác ạ. Trường hợp này, anh vui lòng liên hệ trung tâm bảo hành để được báo giá, hoặc nếu mua máy tại Thegioididong.com, anh vui lòng đến siêu thị gần nhất, bên em sẽ hỗ trợ chuyển hãng bảo hành và báo phí cho anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.812769,
      "id": "22252964",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi pin của i Phone 6 so với 6s thì ntn,xin cảm ơn.",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại iPhone 6S tuy có dung lượng PIN nhỏ hơn nhưng PIN dùng được lâu hơn iPhone 6 bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.802269,
      "id": "20324677",
      "field_search": "question",
      "question": "mình sẽ thanh toán bằng thẻ mastercard trước ngày 31/7 và sẽ nhận máy ở chi nhánh thegioididong. Vậy cho mình hỏi khi nhận máy có phải trả thêm bất cứ khoản phí nào nữa không?",
      "answer": "Chào anh ChiếnRất tiếc hiện Thegioididong.com không hỗ trợ giữ hàng quá 3 ngày ạ, mong anh thông cảm. Nếu trường hợp hôm đó anh thanh toán qua thẻ mastercard thì anh không phải trả thêm phí nào cả, anh an tâm nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.761475,
      "id": "25368252",
      "field_search": "question",
      "question": "Đặt online giá 8t khi nào đến nhận máy ạ",
      "answer": "Chào anh,Vâng không biết anh đã đặt hàng có tin nhắn xác nhận đơn hàng chưa anh? anh có thể dựa theo tin nhắn bên em anh nhaMong sớm nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.714193,
      "id": "23940865",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy có màu bạc ko vậy? Cảm ơn",
      "answer": "Chào anh,Hiện  iPhone 6 32GB bên em kinh doanh không có màu bạc ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.703361,
      "id": "18254619",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua ứng dụng trên Apps Store nhưng không có thẻ thanh toán quốc tế thì làm thế nào ạ?",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn có thể mang CMND ra ngân hàng làm thẻ thanh toán thì mới mua được thôi bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.66952,
      "id": "17705412",
      "field_search": "question",
      "question": "Bạn ơi đã có điện thoại ở bên Cầu Giấy chưa? Mình cảm ơn.",
      "answer": "Chào chị. Theo em kiểm tra thì Điện thoại iPhone 6 32GB vẫn đang còn hàng tại Siêu thị Thegioididong.com Quận Cầu Giấy đó ạ, chị cũng có thể cho em xin thông tin số điện thoại tại đây để bên em hỗ trợ giữ hàng tại Siêu thị Thegioididong.com giúp chị để chị có thể đến trực tiếp cửa hàng để tham khảo sản phẩm nha.Mong phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.660052,
      "id": "19376034",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi nếu muốn mua trả góp thì ntnao ạ trả trong bniu tháng rồi mỗi tháng phải thanh toán bniu?",
      "answer": "Chào chị, Trường hợp này thi chị có thể vui lòng cho em biết độ tuổi và hồ sơ chị có những gì như là: CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp và thấy rõ hình, chữ), hộ khẩu (có tên trong hộ khẩu), bằng lái xe (còn thời hạn), hóa đơn điện.. Để em có thể kiểm tra và tư vấn cho chị gói lãi suất phù hợp nhất chị nhé.  Mong hồi âm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.582521,
      "id": "26222451",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua hàng thanh toán bằng thẻ VISA ghi nợ....thẻ của e là ngân hàng SHINHAN. có được hỗ trợ không ạ??? Và có được tính giá online 7.490.000 khi mua hàng trực tiếp tại TGDD không.... mong nhận phản hồi",
      "answer": "Chào chị,Dạ. Chị có thể mua với Giá rẻ online: 7.990.000đ ạ, và khi chị mua trả góp bằng thẻ tín dụng thì chị phải điền thông tin trên web trước thì mới được chị nhé. Mời chị tham khảo gói trả góp Số tháng trả góp: 6 tháng, Số tiền góp mỗi tháng: 1.371.617₫, Chênh lệch với mua trả thẳng: 239.700₫, Tổng tiền trả góp: 8.229.700₫. Nếu chị quan tâm chị vui lòng điền thông tin ở trên web giúp em ạ !!Chia sẽ cùng chị ạ !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.575429,
      "id": "20865570",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi là em muốn mua in app trên AppStore em ko biết thanh toán có thể mang ra tgdd để thanh toán đc ko ạ",
      "answer": "Chào bạn, Để thanh toán trên Appstore bạn phải có thẻ tín dụng thì khi mang ra bên mình mới hỗ trợ cho bạn được nhé.Thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.552505,
      "id": "19497783",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi máy e đã đưa đi bảo hành rồi thì bao giờ e mới có thể nhận lại máy ạ",
      "answer": "Chào chị,Trường hợp này thì phiền chị cho em  biết số điện thoại của chị đã gửi máy bảo hành để em kiểm tra thông tin này giúp chị nha.Mong nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.545793,
      "id": "19924190",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi em muốn xác nhận tính tin cậy cho iphone ios 8 khi cài đặt ứng dụng thì làm ntn ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì bạn vào cài đặt > cài đặt chung > quản lý cấu hình và thiết bị > chọn ứng dụng > chọn tin cậy bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.528915,
      "id": "30397350",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip5s bị loạn cảm ứng thì ph làm sao ạ, e cám ơn",
      "answer": "Chào anh ,Trường hợp này có thể máy bị xung đột ứng dụng nên xảy ra lỗi. anh vui lòng thoát các ứng dụng chạy nền và khởi động lại máy xem sao anh nhé. Mong nhận được phản hồi từ anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.448509,
      "id": "26478077",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi, nếu thanh toán bằng thẻ JCB và mua online thì được giảm 2 triệu không?",
      "answer": "Chào chị Dạ hiện tại nếu chị thanh toán bằng thẻ JCB( không áp dụng mua trả góp) và chị đặt mua điện thoại này online thì chị sẽ được giảm 2 triệu chị nhé.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.403908,
      "id": "17706627",
      "field_search": "question",
      "question": "hàng đã về thì e có thể ra làm thủ tục và nhận máy trước 1/4 được k",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này anh có thể mua trả góp sản phẩm bất cứ lúc nào anh nha! Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.364184,
      "id": "26458425",
      "field_search": "question",
      "question": "dạ em ở khu vực thành phố vinh, e muôn mua online va dùng thẻ JCB để thanh toán iphone 6 32GB , nhờ  chị kiểm tra giup e  xem hàng còn không với a",
      "answer": "Chào chị Dạ. Hiện tại sản phẩm còn hàng tại siêu thị sau:Số 61, đường Nguyễn Thị Minh Khai, P. Lê Mao, Tp. Vinh, T. Nghệ AnSố 2, đường Đặng Thái Thân, P.Cửa Nam, TP.Vinh, Nghệ An Chia sẻ cùng chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.318242,
      "id": "17572038",
      "field_search": "question",
      "question": "Thegioididong em muốn hỏi ạ???? em có đặt hàng iphone 6 32G và giờ hẹn lấy là 08/04/2017 và em đặt cọc 500k bây giờ em không muốn mua nữa thì em có được lấy lại tiền cọc không ạ!! cảm ơn cửa hàng rất nhiều ạ!!",
      "answer": "Chào anh,Dạ anh không muốn mua nữa thì hoàn toàn có thể lấy lại cọc ạ, phiền anh liên hệ Thegioididong.com gần nhất để được kiểm tra và hỗ trợ nhé.Xin được thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.315029,
      "id": "19589664",
      "field_search": "question",
      "question": "em đã cọc a5 màu xanh giờ muốn hủy mua góp iphone 6 32gb dc ko ak",
      "answer": "Chào anh !  Trường hợp nếu anh chưa làm hồ sơ, chưa nhận máy thì anh có thể liên hệ tổng đài 1800 1060 để được hỗ trợ yêu cầu huỷ hồ sơ nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.269779,
      "id": "17710821",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình đã đặt hàng trước vậy giờ mình đã có thể làm trước hồ sơ trả góp để mấy nữa được nhận máy được không?",
      "answer": "Chào anh Liem,Nếu anh đã đặt trước rồi thì anh có thể làm hồ sơ góp bây giờ vẫn được nha. Nếu hồ sơ góp được duyệt, công ty tài chính sẽ giữ kết quả (trong vòng 7 ngày) để anh khi có hàng, anh xác nhận thông tin, làm hợp đồng góp rồi nhận máy luôn nha.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.2613125,
      "id": "19447247",
      "field_search": "question",
      "question": "mình muốn mua con này. thanh toán qua thẻ được không nhỉ",
      "answer": "Chào chị, Hiện tại bên em có hình thức thanh toán quẹt thẻ đó chị nhé. Nếu như chị quan tâm đến sản phẩm này thì chị có thể cho em xin thông tin họ tên và số điện thoại của chị để bên em có thể liên hệ cho chị tư vấn và hỗ trợ chị tốt hơn chị nhé.  Mong nhận được phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.176744,
      "id": "17702675",
      "field_search": "question",
      "question": "Bạn cho mình hỏi? Mình đặt cọc rồi , bây giờ mình ko lấy máy nữa có lấy tiền cọc đc ko ạ ?",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này anh có thể lấy cọc lại anh nha , anh vui lòng ra siêu thị Thegioididong.com để được hỗ trợ anh nhé . Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.143162,
      "id": "20421292",
      "field_search": "question",
      "question": "Thanh toán = master được giảm 1tr vậy nếu mình thanh toán = tiền mặt có được giảm ko qtv",
      "answer": "Chào bạn,Xin lỗi vì sự chậm trễ. Nếu bạn thanh toán trực tiếp bằng tiền mặt bên mình không hỗ trợ giảm 1.000.000đ cho sản phẩm nha.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.13386,
      "id": "26139472",
      "field_search": "question",
      "question": "tôi đã đặt mua trả góp rồi mà ko thấy ai gọi xác nhận cả",
      "answer": "Chào anh Toàn!Xin lỗi anh ạ, anh vui lòng cho em xin số điện thoại để em hỗ trợ anh ạ.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.060162,
      "id": "30314878",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho em hỏi mua trả góp online, là đặt hàng rồi ra thế giới di động gần nhất nhận máy hay sao ạ.",
      "answer": "Chào chị,Chị ơi khi chị đăng ký mua trả góp online chị phải *Chọn siêu thị để duyệt hồ sơ* chị chọn siêu thị nào thì chị phải đến đúng siêu thị đó chị nhé !!Thông tin đến chị !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.039837,
      "id": "26139045",
      "field_search": "question",
      "question": "Thanh toán bằng thẻ JCB Motor Card Classic của Sacombank thì áp dung mức giá nào bạn, có được giảm 1 triệu đồng không?, thanh toán như thế nào?, mình nhận hàng tại siêu thị.",
      "answer": "Chào anh Hoàng,Dạ trường hợp anh muốn mua sản phẩm này, thanh toán trực tuyến bằng thẻ JCB của Sacombank anh chỉ có thể đặt mua sản phẩm với giá thường nha anh. Với trường hợp này thì anh có thể nhận được ưu đãi Giảm ngay 1 triệu (không áp dụng mua trả góp) anh nhé. Anh vui lòng đặt hàng và thanh toán sản phẩm trực tiếp trên website giúp em anh nhé.Chia sẻ đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.9947605,
      "id": "22048925",
      "field_search": "question",
      "question": "M muốn thanh toán bằng thẻ visa của mb có đc giảm giá ko ạ",
      "answer": "Chào chị Vâng chị thanh toán bằng Visa thì bên em không hỗ trợ giảm giá chị nha Xin gửi thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.974957,
      "id": "20363280",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy vân tay hay bị k nhận. Mỗi lần muốn nhận phải lấy t lau qua phím home vài lần. Làm sao giờ",
      "answer": "Chào bạn.Trường hợp này bạn giúp mình xóa vân tay cũ sau đó khởi động lại máy và đặt lại vân tay mới xem có cải thiện hơn hay không bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.948878,
      "id": "23683203",
      "field_search": "question",
      "question": "nếu đặt hàng mua trả góp trên đây mà nhận hàng và thanh toán tại cưa hàng có được không?",
      "answer": "Chào chị,Chị có thể đặt mua trả góp trên hệ thống rồi ra siêu thị để hoàn tất thủ tục, thanh toán và nhận máy ạ.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.919092,
      "id": "26004795",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi với ip6 32gb, nếu thanh toán online bằng thẻ ATM có mobile bangking thì có được giảm giá không ạ",
      "answer": "Chào chị, Dạ trường hợp chị thanh toán online sản phẩm này với thẻ ATM có đăng ký internet banking thì sẽ không được áp dụng chương trình giảm giá như thanh toán trực tuyến bằng thẻ JCB (không áp dụng mua trả góp, áp dụng đến 31/03) nha chị. Nếu chị có thắc mắc gì cần em hỗ trợ, chị có thể phản hồi tại ô bình luận bên em sẽ hỗ trợ giải đáp giúp chị nhé. Chia sẻ đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.89712,
      "id": "29152646",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi iphone6 của mình báo là dung lượng icloud gần đầy, vậy khi mình thanh toán mua thêm 50GB với giá 19.000 thì tháng sau sẽ gia hạn phải ko ạ? Và làm cách nào để huỷ gia hạn ạ? Mình cảm ơn",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này, bạn vui lòng liên hệ tổng đài Apple Việt Nam: 18001127 để được hỗ trợ và giải đáp chính xác nhất bạn nhé. Mong bạn thông cảm cho sự bất tiện này Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.881929,
      "id": "23270828",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua online thì nhận ở đâu",
      "answer": "Chào anh,Da với sản phẩm trên thì anh đặt hàng sản phẩm online ở địa chỉ nào thì anh sẽ nhận hàng ở địa chỉ đó anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.872578,
      "id": "22508641",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào anh/chị. Sắp tới em sang Nhật sống và muốn đem theo dt. Ko biết ip6 32g này có dùng được sim Nhật ko ạ. Em cảm ơn.",
      "answer": "Chào anh,Iphone 6 32G được bán tại Thegioididong.com là bản quốc tế anh nhé. Và có thể dùng được sim nước ngoài anh nhé.Thông tin tới anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.843177,
      "id": "25464620",
      "field_search": "question",
      "question": "ad oi cho mình hỏi, m muốn thanh toán visa mua hôm nay, thấy ghi òn 3 suát, hưng sao thanh toán thì bảo ko đc ạ?",
      "answer": "Chào chị  Dạ. Chị ơi, khi chị thanh toán nó báo lỗi sao ạ. Mong  nhận phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.778274,
      "id": "26483571",
      "field_search": "question",
      "question": "Giảm 1tr khi mua online có dc bốc tem ko hay tgdd đã bốc rồi vậy.",
      "answer": "Chào anh,Dạ. Sản phẩm này bên em là sản phẩm nguyên seal 100% anh nhé, anh yên tâm ạ và anh có thể tự khui seal anh nhé. Nếu anh quan tâm Anh vui lòng cung cấp thông tin khu vực anh đang ở để bên em kiểm tra còn hàng giúp anh được không ạ !!Mong sớm nhận phản hồi từ anh ạ !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.692747,
      "id": "25090029",
      "field_search": "question",
      "question": "Thanh toán qua thẻ visa là thanh toán thế nào ạ.. Mình có thẻ ATM thôi",
      "answer": "Chào anh,Dạ không biết anh mua góp hay mua trả thẳng để em hỗ trợ anh nhéMong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.624991,
      "id": "26092717",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho tôi hỏi iphone 6 32 năm 2017 giá 7,9 triệu, như vậy thanh toán bằng thẻ giảm 1 triệu như vậy khi mình mua mà thanh toán bằng thẻ phải trả nhiêu, xin căm ơn",
      "answer": "Chào anh Dạ.  Khi anh mua sản phẩm với chương trình MUA ONLINE GIÁ RẺ: 7.990.000₫ thì sẽ không áp dụng thêm khuyến mãi Giảm ngay 1 triệu khi thanh toán trực tuyến bằng thẻ JCB (không áp dụng mua trả góp) anh nha. Chân thành cảm ơn anh! ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.620415,
      "id": "24080131",
      "field_search": "question",
      "question": "Mk mua ip6 32g giá 8.990.000d. Của tgdd. Mua trả góp và đã thanh toán hết hợp đồng. Mk muốn bán thỳ đc bao nhiêu shop nhỉ",
      "answer": "@Đạt: mk mua đc 5 tháng r",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.592189,
      "id": "28898323",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình phải thanh toán trước bao nhiêu%ạ",
      "answer": "Chào anh!Anh có thể trả trước từ 0 đến 70% nha anh. Anh vui lòng cho em xin thông tin độ tuổi, các giấy tờ như: giấy CMND, Hộ Khẩu, Hóa đơn điện (có thể thay bằng hóa đơn nước / cáp / internet) hoặc hợp đồng lao động   sao kê lương (3 tháng gần nhất), Bằng lái xe anh đã có những giấy tờ nào, số tiền anh có thể trả trước và số tháng trả để em có thể hỗ trợ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh ạ.  Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.541113,
      "id": "23589676",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn mua trả góp. V làm ntn và hàng tháng trả bn",
      "answer": "Chào chị,Chị có những giấy tờ nào sau đây CMND ,sổ hộ khẩu, bằng lái xe (nếu có hóa đơn điện sẽ được ưu đãi hơn) và số tiền muốn trả trước và góp trong bao nhiêu tháng để em tư vấn chị các gói lãi suất tốt nhất ạ. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.531348,
      "id": "26499468",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi là mình áp dụng thanh toán bằng thẻ JBC + mua online thì có được giảm 2tr k ạ",
      "answer": "Chào chị, Dạ trường hợp chị thanh toán trực tuyến bằng thẻ JCB, mua online ( đơn hàng đặt và nhận hàng từ ngày 11 - 15/4) thì chị có thể nhận được ưu đãi giảm giá 2 triệu khi mua sản phẩm nha chị ( không áp dụng khi mua trả góp). Nếu chị quan tâm đến sản phẩm này, chị vui lòng phản hồi thông tin khu vực chị đang ở tại ô bình luận, bên em sẽ hỗ trợ kiểm tra hàng giúp chị, chị nhé. Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.514005,
      "id": "26114594",
      "field_search": "question",
      "question": "Xin chào. Mình muốn đặt mua iphone 6 32GB với giá online là 7.990.000₫ sang ngày 12/4/2018 mình mới lấy có được không ạ. Xin cảm ơn.",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc là không được anh nha. Với sản phẩm trên thì bên em chỉ hỗ trợ khuyến mại đến ngày 31/3 và thời gian chậm nhất anh có thể nhận hàng là 3/ thôi anh nha. Chứ bên em không thể hỗ trợ nhận hàng đến ngày 14/3 thôi anh nhé.Mong anh thông cảm.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.492796,
      "id": "26292460",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV  hỏi iphone 6 32g giảm 1 triệu khi thanh toán bằng thẻ thì phải trả 6 triệu 9 phải không, cám ơn",
      "answer": "Chào anh,Dạ nếu anh có thẻ  JCB anh có thể thanh toán bằng thẻ này là anh sẽ được giảm 1 triệu đó anh nha. Và mức giá anh sẽ trả khi có thẻ là 6.990.000₫ thôi đó anh nha.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.485323,
      "id": "22237967",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi e muốn tải cydia về máy thì làm ntn ạ ?? E dùng ip 6 thường bản VN/A",
      "answer": "Chào bạn, Rất tiếc là bên mình không hỗ trợ tải cydia do ảnh hưởng tới khả năng hoạt động ổn định của sản phẩm, bạn vui lòng ghé 1 số cửa hàng điện thoại bên ngoài để được hỗ trợ bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.462992,
      "id": "18569942",
      "field_search": "question",
      "question": "đã áp dụng trả góp chưa ạ. nếu trả trc 50% thì lãi suất là bn. cảm ơn ad",
      "answer": "Chào chị,Với sản phẩm Iphone 6 này, chị có thể trả trước 50% ( 4.495.000₫ ) với lãi suất 1,39% của FeCredit, chị cần có CMND   Hộ Khẩu   Hóa đơn điện, góp trong 12 tháng, mỗi tháng là 469.500₫ chị nhé. Nếu quan tâm gói lãi suất này, chị vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ chị làm hồ sơ online nhéMong phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.444462,
      "id": "20254790",
      "field_search": "question",
      "question": "thanh toán bằng master là như nào ạ",
      "answer": "Chào anh Lập,Với khuyến mãi Giảm thêm 1.000.000đ anh cần thanh toán trực tuyến sản phẩm bằng MasterCard đó anh. Anh có thể nhấn vào chữ \"Mua ngay\" và chọn \"Thanh toán ngay\" ở phần thanh toán trực tuyến bằng MasterCard nha anh. Nếu anh có thắc mắc gì cần em hỗ trợ, anh có thể phản hồi tại ô bình luận bên em sẽ hỗ trợ giải đáp giúp anh nhé. Chia sẻ đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.401338,
      "id": "20441723",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn hỏi muốn thanh toán bằng thẻ của ngân hàng nào thì đc giảm giá vậy bạn",
      "answer": "Chào anh HùngHiện tại Thegioididong.com đang có chương trình giảm giá 1 triệu khi thanh toán online cho khách hàng của ngân hàng Mastercard anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.392443,
      "id": "30337965",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn thanh lý điện thoại samsung galaxy j7 prime nhưng mình làm mất hóa đơn rồi muốn đổi lại mua điện thoại khác được không",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này nếu anh mua sản phẩm mới tại Thegioididong.com và còn bảo hành thì bên em sẽ hỗ trợ thu lại sản phẩm cho anh đó ạ. Anh vui lòng cho em thông tin về ngày mua sản phẩm và giá của sản phẩm trên hóa đơn để bên em hỗ trợ tính giá cho anh nha. Còn nếu là sản phẩm cũ đổi trả hoặc không mua tại Thegioididong.com thì bên em không hỗ trợ thu lại anh nhé.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.352445,
      "id": "27436263",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi là khi đặt mua online thì sẽ được test hàng trước hay thah toán trước rồi mới test v",
      "answer": "Chào anh,Dạ với sản phẩm Iphone thì anh phải thanh toán xong anh mới được khui seal để kiểm tra máy anh nha,Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.350051,
      "id": "29879950",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi xí.... máy của mình khi vào cài đặt là có 1 sọc đen dọc xuất hiện chỉ thoáng qua rồi hết ... cho mình hỏi làm sao để khắc phục ạ? mình cảm ơn",
      "answer": "Chào anh ,Trường hợp này khả năng cao là màn hình máy anh có vấn đề, anh vui lòng mang sản phẩm ra siêu thị Thegioididong.com hoặc dienmayxanh.com gần nhất đễ được hỗ trợ kiểm tra và chuyển hãng bảo hành nếu cần anh nhé.Xin thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.340053,
      "id": "23963796",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi. Mua trả góp e đưa trước 2tr. Và muốn góp trong 6 tháng. Mỗi tháng thanh toán tiền mặt. Day moi tháng e thanh toán bao nhiêu",
      "answer": "Chào chị,Tùy vào thủ tục chị có thì chị được hỗ trợ mua trả góp với các gói lãi suất khác nhau và mức góp hàng tháng cũng sẽ khác nhau ạ, thủ tục chị cần có cơ bản là CMND (không quá 15 năm), hộ khẩu, hóa đơn điện. chị cung cấp giúp em thủ tục chị đang có cụ thể hơn để em hỗ trợ chị được tốt hơn nha.Sớm nhận được hồi âm từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.325122,
      "id": "24643087",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào TGDD, Mình muốn mua trả góp Iphone 6s plus,nhưng sau này khi có tiền rồi mình có thể thanh toán tiền mua trả góp luôn một lần được không?",
      "answer": "Chào chị Dạ. Chị mua trả góp, sau này có tiền thì chị thanh toán hết 1 lần được chị nha. Và chị sẽ chịu phí thanh lý hợp đồng do công ty tài chính họ quy định. Chia sẻ cùng chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.305952,
      "id": "23740804",
      "field_search": "question",
      "question": "Bên tgdd có thanh toán qua thẻ ko ạ? ,Bên tgdd có thanh toán qua thẻ ko ạ?",
      "answer": "Chào chị, Dạ Thegioididong.com có hỗ trợ thanh toán bằng hình thức cà thẻ chị nha.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.283169,
      "id": "21217793",
      "field_search": "question",
      "question": "Khi giao máy thì nói có muốn dán cường lực 2 mặt không??? tôi đồng ý...và nhân viên đã dán cho tôi... Nhưng đem máy về mới biết đó không phải là miếng dán cường lực. trong khi tôi đã thanh toán 2 miếng dán đó với giá 90k.",
      "answer": "Chào anh,Tại Thegioididong.com không bán và không hỗ trợ dán Miếng dán cường lực anh nha. Bên em chỉ bán Miếng dán thường chống trầy xước giá 50.000đ. Và anh mua Combo 2 Miếng dán thì sẽ được giảm 10% còn 90.000đ anh nhéThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.279848,
      "id": "31340093",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn đang kí mua trả góp online thỳ làm những gì",
      "answer": "Chào chị Dạ, chị cần có chứng minh nhân dân hộ khẩu/bằng lái xe, mình đủ 20 tuổi để mua trả góp, chị  có thể tham khảo gói lãi suất 0% của công ty tài chính Home Credit, chị trả trước 2.097.000₫ (30%) , góp trong 6 tháng, mỗi tháng góp 850.500₫. Nếu mình quan tâm sản phẩm thì vui lòng cho em xin số điện thoại để em làm hồ sơ giúp mình. Mong  nhận phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.264487,
      "id": "22005374",
      "field_search": "question",
      "question": "xxxx80067077167 anh chị xem giúp e cái imel này phải chính hãng ko ạ Còn kiểu máy này là quốc tế hay lock ạ: MG4J2VN/A  e cảm ơn ạ",
      "answer": "Chào bạn,Đây là Iphone 6 chính hãng bạn nha, để kiểm tra máy lock hay quốc tế thì bạn cần lắp sim bình thường vào máy nếu máy có tín hiệu nghe gọi bình thường thì đó là máy quốc tế còn lại là lock bạn nha.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.260332,
      "id": "27489539",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi ,mình đã mua 1 app trên appstore , mình muốn gửi tặng app đó cho một tài khoản khác , thì mình phải thanh toán , sau khi gửi xong người nhận nhận thành công app từ mail thì apple id được tặng app đó có thể sử dụng app được tặng miễn phí vĩnh viễn không",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bạn đã thanh toán ứng dụng và tặng cho bạn bè người bạn của bạn dùng tài khoản đó sẽ không bị mất phí mua ứng dụng này nữa bạn nhé.Xin thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.257246,
      "id": "26047811",
      "field_search": "question",
      "question": "Thanh toán bằng thẻ visa có đk k ạ",
      "answer": "Chào chị, Chị vui lòng cho em biết cụ thể chị thanh toán thẻ visa theo hình thức muốn trả góp hay thanh toán 100% giá trị sản phẩm hay sao ạ, chị phản hồi lại cụ thể bên em sẽ hỗ trợ giúp chị nhé . Mong sớm nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.232472,
      "id": "19577373",
      "field_search": "question",
      "question": "máy này mới nguyên hay đã dùng rồi vậy",
      "answer": "Chào anh,Dạ máy này là hàng mới 100% nha anh, nếu anh quan tâm vui lòng để lại số điện thoại bên em sẽ hỗ trợ anh đặt hàng nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.204838,
      "id": "20620607",
      "field_search": "question",
      "question": "em đang trả góp nhưng muốn tất toán hết số tiền còn nợ thì mức phí phạt ntn vậy ?",
      "answer": "Chào anh,Anh đang trả góp nhưng muốn trả hết số tiền còn nợ thì mức phí phạt sẽ bằng số tiền trả góp hàng tháng của anh nha.Anh hãy đến gặp Công ty tài chính để được hỗ trợ nhé Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.196038,
      "id": "17753310",
      "field_search": "question",
      "question": "E đã đặt cọc ở số 01-hòn chồng -nha trang",
      "answer": "Chào anh Trường hợp của anh nếu anh đặt cọc tại Thegioididong.com thì anh có thể yên tâm không biết bên em đã gọi xác nhận đơn hàng chưa vậy ạ để bên em hỗ trợ giúp anh ngay anh nhaBên em chờ phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.195349,
      "id": "27454584",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua online để được giảm giá, và mình là khách hàng thân thiết vậy cho hỏi có được hưởng thêm phần giảm giá ngày khi nhận hàng nữa ko? Vì những lần trước mình mua sản phẩm nào thì khi thanh toán đều được giảm tiền cả.",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này anh vui lòng liên hệ 18001060 để bên em hỗ trợ anh trực tiếp nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.190122,
      "id": "28204577",
      "field_search": "question",
      "question": "Nhờ ad kiểm tra giúp ime xxxx79088920328 iphone 6 của mình đã được bảo hành lần nào chưa cảm ơn ad",
      "answer": "Chào anh, Anh vui lòng gọi 18001064 để được hỗ trợ thông tin này anh nhé . Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.174303,
      "id": "23508517",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua hàng online trả góp khi mình nhận hàng mình có làm giấy tờ gì khác nữa không vậy.?",
      "answer": "Chào anh,Khi mua trả góp duyệt hồ sơ online thì quy trình như sau ạ, anh làm hồ sơ online, khi hồ sơ online được duyệt thì anh đến siêu thị duyệt hồ sơ trực tiếp rồi nếu hồ sơ chắc chắn được duyệt thì anh lấy máy về, anh yên tâm cung cấp giúp em số điện thoại để bên em hỗ trợ anh làm hồ sơ online nha.Sớm nhận được hồi âm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.148237,
      "id": "26226219",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hỏi thanh toán tiền trả góp hàng tháng có thanh toán qua thẻ ATM BIDV được không",
      "answer": "Chào anh ! Trường hợp này em rất tiếc không được nha anh, vui lòng ra Siêu thị Thegioididong gần nhất để thanh toán anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.117859,
      "id": "22288029",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi mình có mua trả góp , có thẻ thanh toán hàng tháng nhưng do công việc nên mình thất lạc mất thê thanh toán , vậy mình có làm lại đc k vậy QTC tks",
      "answer": "Chào anh Nhất,Dạ có phải anh muốn làm lại thẻ có ghi số hợp đồng trong thẻ đúng không ạ, nếu đúng phiền anh ghé siêu thị gần nhất nhân viên kiểm tra và hỗ trợ anh cung cấp lại mã số hợp đồng giúp anh nhé!Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.105732,
      "id": "20559070",
      "field_search": "question",
      "question": "tgdđ sóc trăng còn máy iphone 6 32 g 2017 , cảm ơn QTV",
      "answer": "Chào anh  Hiện sản phẩm này Thegioididong.com vẫn đang còn hàng tại siêu thị ở khu vực anh đó ạ:13-15A Hùng Vương, P.06, TP.Sóc Trăng, T.Sóc Trăng Số 267-269, đường Lê Hồng Phong, khóm 4, P. 3, TP. Sóc Trăng, 50 - 52 Đường Hai Bà Trưng, Phường 01, TP. Sóc Trăng. Anh có thể ghé siêu thị trên để xem tham khảo máy hoặc có thể đặt hàng, Thegioididong.com sẽ hỗ trợ giao hàng tận nơi anh nhé. Cám ơn anh đã quan tâm đến các sản phẩm ở Thegioididong.com.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.098278,
      "id": "29755994",
      "field_search": "question",
      "question": "Làm sao nhận biết đâu là máy sản xuất tại mỹ ?",
      "answer": "Chào bạn,Hầu hết các máy iPhone được sản xuất tại Trung Quốc bạn nhé. Và để biết nơi sản xuất máy thì bạn thử kiểm tra trên hộp máy xem có ghi thông tin này không nha.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.063114,
      "id": "27461352",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình đặt mua online hồi tối, giờ ra tgdđ khó chịu, bảo phải cọc thì hàng mới về, mà khi tối tổng đài xác nhận đơn thì bảo hàng có rồi, chỉ giữ cho 48 h. Bực cái thái độ, Xin AD xem lại xxxx528620",
      "answer": "Chào anh TrangBên em đã tiếp nhận thông tin của mình, và sẽ có nhân viên Thegioididong.com liên hệ với mình trong thời gian sớm nhất.  Chân thành cảm ơn anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.047791,
      "id": "26851814",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mới mua ip6 chưa dc 5ngày  mình muốn hủy trả góp và trả thẳng thì mình chịu phí ntn a. Có thể giải thích kỹ giúp mình với. Cảm ơn",
      "answer": "Chào anh Dạ. Anh ơi,  anh hủy hợp đồng trả góp được anh nhé. Và anh sẽ không phải chịu phí ạ. Anh vui lòng ra siêu thị  Thegioididong.com gần nhất để nhân viên bên em phục vụ mình tốt nhất ạ. Chân thành cảm ơn anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.04314,
      "id": "18658517",
      "field_search": "question",
      "question": "Chi ơi nhờ chị tý nhé chị có thể  ghi e lít là máy đã qua sử dụng chưa ạ.",
      "answer": "Chào anh,iPhone 6 32GB tại Thegioididong.com là máy mới 100% và cam kết nguyên seal anh nhé. Máy iPhone 6 32GB (cũ) tại Thegioididong.com kinh doanh ở trang  ạ. Nếu anh có nhu cầu mua hàng, Vui lòng Thông tin khu vực đang sống để bên mình kiểm tra siêu thị còn hàng giúp nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.024826,
      "id": "24686122",
      "field_search": "question",
      "question": "Đã mua 16/1, tại tgdd gốc vừng định trung vinh phuc máy chạy mượt ios 11, nhân viên tư vấn nhiệt tình, cảm ơn bạn Thảo nhé",
      "answer": "Chào chị, Cảm ơn chị đã thông tin phản hồi bên em. Thegioididong.com hi vọng chị sẽ luôn ủng hộ ạ. Thân chào chị, chúc chị buổi tối vui vẻ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.995996,
      "id": "21865917",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình lại thế giới di động xem điện thoại rồi thanh toán trực tuyến bằng master card được ko ạ",
      "answer": "Chào chị,Dạ được ạ, hiện tại khi chị mua sản phẩm trên chị thanh toán bằng Master card chị sẽ được giảm thêm 300.000đ khi mua sản phẩm nha.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.978534,
      "id": "29630793",
      "field_search": "question",
      "question": "giúp mình với, máy mình chả hiểu sao lại bị nhảy cảm ứng nữa chạm chỗ nọ xọ chỗ kia, làm ơn chỉ cách cho mình với",
      "answer": "Chào bạn,Với lỗi này thì bạn vào Cài đặt > Cài đặt chung > Đặt lại > Đặt lại tất cả cài đặt > sau đó bạn khởi động lại máy xem có được chưa bạn nhé. Thao tác này để thiết lập lại các cài đặt của bạn trên máy, nên sẽ không làm mất dữ liệu. Bạn có thể yên tâm!Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.971117,
      "id": "25173480",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi cái biểu tượng mình đã khoanh trong là biểu tượng gì v và cách xoá nó? Cảm ơn",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này có thể đang có 1 ứng dụng nào đó đang cài đặt nhưng chưa hoàn tất , bạn hãy khởi động lại máy xem có khắc phục được không bạn nha .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.941113,
      "id": "20490320",
      "field_search": "question",
      "question": "Thanh toán = thẻ BIDV có được giảm giá k nhỉ",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc anh thanh toàn bằng thẻ BIDV  không được giảm giá nha anh.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.941113,
      "id": "20224996",
      "field_search": "question",
      "question": "Thanh toán bằng thẻ đc Mastercar giảm 1tr đúng k?",
      "answer": "Chào chị HươngVâng trường hợp này nếu chị thanh toán trực tuyến bằng thẻ MasterCard sẽ giảm 1 triệu thông tin trên đúng chị nhaXin gửi thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.936138,
      "id": "19425777",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 với a7 2017 loại nào tốt hơn ạ. Sài máy chủ yếu sử dụng là xem youtube ,online facebook, zalo, nghe gọi, nhắn tin thoi ạ !! E cảm ơn",
      "answer": "Chào bạn,Bạn nên chọn máy iphone 6 để sử dụng sẽ tốt và ổn hơn bạn nhé. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.915264,
      "id": "26037514",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua máy cũ thì mua ntn vậy.",
      "answer": "Chào anh MinhHiện Thegioididong.com đang có khá nhiều máy iPhone 6 32GB đổi trả, anh có thể tham khảo lựa chọn sản phẩm ở  anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.890309,
      "id": "27421377",
      "field_search": "question",
      "question": "Đăng ký mua online xong ra siêu thị nhận máy thì máy có đập nguyên hộp ko ak?",
      "answer": "Chào anh,Dạ với sản phẩm trên thì khi anh đặt online giá rẻ và nhận hàng tại siêu thị thì bên em vẫn đảm bảo là sản phẩm mới 100% và vẫn còn nguyên seal và hộp đó anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.838755,
      "id": "23572455",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho e hỏi ip6 plus của e đang dùng ios 8.4 bây h e muốn nâng lên 10.3.3 nhưng máy chỉ có bản cập nhật ios 11 thi phải làm thế nào ạ. E cảm ơn",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn sẽ không cập nhật được IOS 10.3.3 vì khi cập nhật thì sẽ lên bản mới nhất và không hạ về IOS 10.3.3 được nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.831007,
      "id": "26118859",
      "field_search": "question",
      "question": "Giá online và giá thường là ntn vậy bạn",
      "answer": "Chào anh,Dạ với giá online giá rẻ thì là giá được hỗ trợ giảm nếu anh đặt hàng trước khi đến siêu thị nhận hàng đó anh. Còn với giá thường thì giá của sản phẩm sẽ cao hơn và không được giảm như khi anh đặt hàng online đó ạ. Nếu được thì anh hãy cho em thông tin về khu vực anh ở(quận/ huyện) để em kiểm tra xem nơi anh có còn hàng hay không anh nhé.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.822004,
      "id": "32252497",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi hồi trước em có mua trả góp 1 chiếc iphone 6.  Và e đã đóng tiền xong rồi. Giờ muốn mua trả góp lại có cần làm lại hồ sơ k ạ. Xin anh chị tư vấn cho e ạ",
      "answer": "Dạ chào anhTrường hợp này thì với mỗi sản phẩm mua với hình thức trả góp, anh vẫn cần phải làm lại hồ sơ cũng như phải đợi xét duyệt anh nha. Không biết hiện tại anh đang quan tâm sản phẩm nào, mình có giấy tờ là gì và mong muốn đưa trước bao nhiêu với sản phẩm ạMong tin từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.811949,
      "id": "20331696",
      "field_search": "question",
      "question": "máy mới luôn hay đã qua sử dụng rồi bạn",
      "answer": "Chào chị.Sản phẩm Iphone 6 32gb là sản phẩm mới chị nhé. Hàng mới 100% hàng chính hãng ạ.  Nếu chị cần gì hỗ trợ thì mong chị phản hồi để bên em tư vấn giúp chị. Thông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.800349,
      "id": "22991197",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn trả góp trong vòng 12 tháng thì thanh toán hàng tháng là bao nhiêu shop",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này thì anh vui lòng cho em thông tin về số giấy tờ anh hiện có để bên em có thể tư vấn cho anh một gói trả góp ưng ý anh nhé.Mong hồi âm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.7878685,
      "id": "22307958",
      "field_search": "question",
      "question": "Muốn tắt âm thanh camera ip6 phải làm như thế nào ạ",
      "answer": "Chào bạn.Dạ để tắt âm camera bạn có thể gạt thanh công tắc âm bên trái hoặc giảm mức âm lượng máy xuống thấp nhất là được bạn nhé. Tuy nhiên nếu máy bạn là xách tay mã là K/A hoặc J/A sẽ không tắt đi được nha bạn. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.755553,
      "id": "27585366",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32gb Mua online nhận liền được không",
      "answer": "Chào anh DuyênDạ, anh mua hàng online trên web, anh ra siêu thị nhận hàng liền được anh nha. Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.741003,
      "id": "20548454",
      "field_search": "question",
      "question": "Tgdd cho hỏi, chương trình giảm 1 triệu khi thanh toán bằng thẻ mastercard thì mình phải sử dụng thẻ mastercard của ngân hàng nào?? Cám ơn.",
      "answer": "Chào anh Trường hợp này anh có thể sử dụng thẻ Master Card với bất kì ngân hàng nào cũng được anh nhé.Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.726917,
      "id": "24432514",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn sao chép nhạc voi ảnh từ thẻ nhớ sag ip làm ntn",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn cần sử dụng máy tính và kết nối thẻ nhớ với máy tính, sau đó làm theo hướng dẫn nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.726917,
      "id": "19459813",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình 22 tuổi mình muốn trả góp bằng cmt,shk thì làm ntn ạ",
      "answer": "Chào chị. Với CMND, hộ khẩu, chị vẫn có thể tham gia trả góp được chị nhé. Em xin tư vấn cho chị tham khảo qua gói lãi suất 1.75% của Homecredit với mức trả trước 50% góp trong thời hạn 12 tháng (mỗi tháng góp khoảng 488.500₫) chị nha. Nếu quan tâm đến gói lãi suất này, chị cũng có thể để lại thông tin số điện thoại để bên em hỗ trợ cho chị làm hồ sơ online nhé. Mong phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.7108965,
      "id": "21200444",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy tôi mua được hai tháng rồi. Hôm nay góc máy tự nhiên bị đen loà 1 chút màn hình. Ở thế giới di động có hỗ trợ bảo hành không? Cảm ơn!",
      "answer": "Chào anh,Nếu như sản mua sản phẩm tại  Thegioididong.com, thì anh vui lòng mang sản phẩm ra siêu thị Thegioididong.com gần nhất để bên em kiểm tra và hỗ trợ.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.6813965,
      "id": "21723159",
      "field_search": "question",
      "question": "thanh toán bằng master card là sao b",
      "answer": "Chào chị Hiện thanh toán Master card tức là chị vào mua hàng > thanh toán thẻ thanh toánoán quốc tế Master Card thì sẽ được giảm 300.000đ chị nhé.Xin gửi thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.668076,
      "id": "21048225",
      "field_search": "question",
      "question": "thanh toán trực tuyến bằng MasterCard là gì",
      "answer": "Chào chị Minh,Khuyến mãi giảm 300.000đ khi thanh toán bằng thẻ mastercard chỉ áp dụng cho các khách hàng là chủ thẻ Mastercard. Chị cần đặt mua trên web online và chọn thanh toán bằng thẻ Mastercard thành công sau đó sẽ có nhân viên liên hệ ạ.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.668076,
      "id": "20314422",
      "field_search": "question",
      "question": "thanh toán bằng MasterCard dc giảm 1tr a",
      "answer": "Chào chị Dạ đúng rồi chị nhé. Bên em sẽ hỗ trợ giảm 1.000.000đ vào giá sản phẩm khi chị thanh toán bằng Master Card chị nhé.Xin gửi thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.642252,
      "id": "24505501",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp thì phải thanh toán trc bn vậy ạ",
      "answer": "Chào chị Dạ. Chị vui lòng cho em xin thông tin chính xác về giấy tờ mà mình đang có (chứng minh nhân dân, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện, nước, cáp 1 trong 3 tháng gần nhất), độ tuổi  để em hỗ trợ kiểm tra giúp mình ạ! Mong  nhận phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.640841,
      "id": "20134813",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv chỉ dùm cách thanh toán để được giảm 1tr nhé,Qtv chỉ dùm cách thanh toán để được giảm 1tr nhé",
      "answer": "Chào anh,Để tham gia khuyến mãi \"\", anh nhấn vào \"Mua Ngay\" phía trên. Sau đó anh lưu ý có mục \"Giảm ngay 1.000.000₫ khi thanh toán trực tuyến bằng MasterCard\" phía dưới, anh nhấn \"Thanh toán ngay\", điền thông tin sau đó hoàn thành thanh toán với giá tiền giảm anh nhé.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.634214,
      "id": "25944215",
      "field_search": "question",
      "question": "E đặt mua cáp sạc online ấy tin nhắn báo là nhận hàng từ 19 tháng 3 đến ngày 22/3 thì nhận hàng ở siêu thị vậy tối mai 19/3 em quá tgdđ nhận dc rồi đúng ko ạ",
      "answer": "Chào anh Như tin nhắn đã ghi thì anh có thể ghé từ ngày 19.3 là dc hỗ trợ nhận hàng rồi anh nhaThông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.628517,
      "id": "20909712",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi em muốn cài đặt những bài hát mình tự chọn làm nhạc chuông thì làm sao để cài được ah, vui lòng hướng dẫn cụ thể giúp em, em xin cảm ơn.",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, Bạn có thể tham khảo và làm theo hướng dẫn  bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.616479,
      "id": "28616975",
      "field_search": "question",
      "question": "bên tgdd có nhận nạp BIOS không ạ. máy em bị mất BIOS rồi",
      "answer": "Chào anh Dạ, rất tiếc Thegioididong.com không hỗ trợ dịch vụ này ạ. Mong mình thông cảm cho bên em ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.609525,
      "id": "21300402",
      "field_search": "question",
      "question": "Tôi thanh toán online qua thẻ master card hệ thống báo thẻ nghi ngờ là lỗi gì vậy. Trong tkhoan tôi có tiền, tôi dùng bankplus mátercard của MBBank",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này thì anh có thể kiểm tra lại thẻ và thử lại xem sao anh nhé. Hoặc anh có thể đến siêu thị để được nhân viên bên em hỗ trợ anh nhé. Mong anh luôn đồng hành cùng Thegioididong.com anh nha!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.596453,
      "id": "18019775",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao màn hình cảm ứng cứ bị đơ hoài vậy nhỉ? Đã cài đặt lại rồi vẫn bị? Nản !!!",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc hiện em không thể trải nghiệm trực tiếp sản phẩm nên em không biết sản phẩm có lỗi gì ạ. Tuy nhiên nếu sản phẩm anh được mua tại siêu thị Thegioididong.com, anh có thể mang đến siêu thị Thegioididong.com để nhân viên kiểm tra và chuyển đến cho anh ạ. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.591566,
      "id": "30964965",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua điện thoại nhân viên không tư vấn để mua onine để nhận quà tận 500k đồng thời không hỗ trợ mua online như vậy đã đáp ứng nv cskh hay hướng dẫn khách hàng chưa. Hôm nay chị tôi mua 1 iphone 6 mà không có hướng dẫn dể mua online",
      "answer": "Chào anh ThiệnDạ. Thegioididong.com rất xin lỗi về những sự cố mình gặp phải. Và em rất hiểu cảm giác của mình ạ.  Anh vui lòng cho em xin số điện thoại để bên em hỗ trợ giúp anh ạ. Mong nhận phản hồi sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.581252,
      "id": "27388755",
      "field_search": "question",
      "question": "mình đóng tiền góp tháng đầu bên FE mà sao không thấy thông báo nhắn tin là đã thanh toán tháng đầu nhỉ",
      "answer": "Chào anh,Khi anh đóng tiền trả góp thì hệ thống sẽ tự cập nhật thôi anh nhé. Anh có thể vào  hoặc có thể liên hệ công ty tài chính để được kiểm tra anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.579306,
      "id": "20996332",
      "field_search": "question",
      "question": "Em chào anh chị nhân viên  Em cần chút tư vấn ạ  Tình hình là vừa rồi em có chụp vài tấm ảnh , em nghĩ nó không cần thiết nên em đã xoá khỏi album và xoá lun ở phần đã xoá , và cũng chưa sao lưu lại  Nên giờ có cách nào để khôi phục lại ảnh không ạ Em cảm ơn ạ",
      "answer": "Chào bạn, Rất tiếc, hiện tại thì mình chưa tìm được cách khôi phục lại được mong bạn thông cảm nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.56569,
      "id": "17776126",
      "field_search": "question",
      "question": "M đặt cọc rồi sao chưa có vậy bạn? M ở BMT",
      "answer": "Chào chị Chị vui lòng cho em xin số điện thoại đặt cọc đơn hàng điện thoại để bên em kiểm tra thông tin giúp chị ạ.Mong  nhận phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.558777,
      "id": "26846056",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi bên mình còn máy màu hồng nữa ko ? Em cảm ơn ạ ))",
      "answer": "Chào chị, Với sản phẩm này bên em kinh doanh có màu vàng đồng thôi chị nha , không có màu hồng ạ , chị quan tâm sản phẩm chị vui lòng cho em biết khu vực ( tỉnh , quận , huyện ) bên em sẽ kiểm tra xem còn hàng không giúp chị nhé .Mong sớm nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.535786,
      "id": "17567046",
      "field_search": "question",
      "question": "mình đã góp homcredit xong 1 đợt,và bây giờ mình đang góp đợt 2 và đã thanh toán xong 3 tháng. Có thể góp tiếp ip6 này đc k?",
      "answer": "Chào anh,Anh vẫn được hỗ trợ làm thủ tục góp tiếp anh nha! Anh đã tham khảo được cho anh gói trả góp phù hợp chưa ạ?Mong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    }
  ]
}